現役英軍透過前駐港英軍Facebook專頁表態支持香港反送中運動

Source:

有同事係前英軍 好正氣

一定要將呢單野傳開去

我要罷工

pish

推!

叫佢教路

我見過有NYC警察

Twitch疑向中共跪低！直播香港示威帳號永久封鎖 輸入1989等字眼被禁言

外國勢力
我記得之前仲有巴打話自己係美國海軍、法國軍人

Push

需要有軍事知識既人講下陣形戰術

試著說：八月五日齊罷工

駛唔駛帶路？

班老兵仲有心情開玩笑